【環球薈報】WhatsApp強制用戶分享資訊 土耳其掀刪除潮

香港都係
我send whatsapp俾人個個都灰剔
睇嚟而家都冇乜人用